認真，集會中環搞，點解其他區唔一齊..

一齊天下制裁

黎左先

119 勇武 - 天下圍攻行動

18區 天下圍攻 8:30 和你shop